公投取消感情台，請尊重民意

來來去去都只有幾類post,
分手，綠帽，星座，開 group , 交配

支持=正評

皮已正

感情台的姑娘美如山呀
感情台的男兒壯如山！

一提到感情台，平時嘻笑怒罵的波台狗都變得嚴肅；平時勇猛無匹我時事台勇事都心生畏懼；就連連登大哥連尼住上感情台前都要祈禱！！

no

yes

G持

推

點都好過賭博台的

無感情台我點食女呀

岩 順手開埋賭博台

我識唔到你都唔洗旨意識到

,

其實我建議，不如將感情台變做心情台同相遇台(mk台)
有時都想分享下自己既問題同低落既心情都係有既
但係開tg gp呀，星座識人小圈子吹水呀，咪去相遇台(交配台)囉
點睇

講得好， 呢個台真係史上最低汁

要交配就去5p , 點解要來呢道

直接叫5p 台或者交配台算啦屌

喂，阻人扑野燒春袋架

但係唔比個台佢地去交配，咁咪濟哂係感情台到
不如比個交配台佢地，再成個台block左佢咪仲好

係要趕呢班垃圾走！ 唔係眼不見為淨

十卜

取消左咪周圍走?

咁霸道
改名叫交配台咪算